簡單問題 黃色經濟圈 包唔包李嘉誠

如題

黃店優先 次要李嘉誠

太多藍店

呢一個階段
無辦法只幫襯黃

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

比d 例子有咩情況逼住要幫襯藍店？

唔係非黃則藍既
事實根本冇可能全部都幫襯黃

地產商
電影院
電訊 (除左數碼通，自由鳥 全部用華為網路 但 數碼通都係新鴻基下面)

你用嘅自來水已經要同政府買啦

和你黃
簡稱和黃

百佳 惠康 華潤 你唔幫襯誠哥 你有得揀咩？

我去759

係，佢大把錢，幫佐小店先

之前個老細唔喺梁粉嚟咩？

換左老闆啦喎

衝住佢句黃台之瓜，叫共匪網開一面
唔當黃都唔應該當佢藍咁杯